走唔走都買定機票先

走唔走都買定機票先 走嘅時候被捕 就話你買左機票但醒起唔記得帶passport 所以想返去拎

push

可以退呀

推

Be water

散水狗走啦
我地搭巴士呀

買定機票

買完機票退左佢!!!!